西班牙人同拉美人個樣易唔易分

典型拉美人係原住民歐洲人混血 (當中多數西班牙人)

但西班牙人深色頭髮,深色眼睛比例都多

?

聽口音會容易D分

易 拉美人好多都溝咗好多種

跟本就是同一種族

睇地方，阿根庭大部分純歐裔黎，墨西哥就大部分混血

同埋南美唔止有得西班牙一種歐裔，義大利葡萄牙德國都有